空倉果時呢就係牛市

追滿倉果陣呢就係熊市，我都同其他人一樣我係怕斬倉call margin既

今年豬緊11%，開始轉悲觀

驚乜 有得食有得訓有女屌 照樣生活

扑暈自己下年再醒

今日咪熊囉

買股票唔係為賺錢

覺得自己精神分裂，揸700 2018 9618又揸7552，結果升跌nav 都係咁多

之前回調個啲我都未賺返曬dklm

唔洗驚，上連登攞tips all in立即返身

比返啲錢錢我

跌乜